{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088914?place[place_type]=GID&place[gid]=1088914&place[latitude]=37.6132585221&place[longitude]=126.4558428878&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 화이트빌펜션"
    },
    "text": "2022年6月1日にオープンした新規ペンションは、屋外バーベキューと室内バーベキュー、カラオケを提供します。 客室の内部にはアメニティが完備されており、団体の客室には様々な設備が用意されています。 ミニ冷蔵庫や電気ケトルだけはダブル客室に提供され、冷蔵庫が足りない場合は冷蔵庫が使える隣の店があります。 予約の際にはペットと青少年の男女同室での宿泊が可能かどうかを確認する必要があります。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックアウト時間を超えてご利用の場合は、追加料金が発生します。 客室内では禁煙が原則で、喫煙は廊下の突き当たりの非常口や屋外でのみ可能です。 バーベキュー場の利用とカラオケの利用にも追加料金があります。 追加予約人数がいる場合は事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合も入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 ご利用の際は客室や周辺施設を大切に使用し、毀損や紛失に注意してください。 客室内での喫煙と禁煙政策を遵守しなければならず、無分別な娯楽と飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることが。 また、ペンションの料金や料金表が間違っている場合は、予約が自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約できます。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、団体の場合は駐車場を利用することをお勧めします。 ペンション周辺には干潟体験、フットサル場、浄水寺、ヌリウォーターパーク、自然体験農場などの娯楽とグルメがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのオープン日はいつですか？",
            "answer": "2022年6月1日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている施設やサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションでは屋外バーベキューと室内バーベキュー、カラオケを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはアメニティが完備されており、団体の客室には様々な設備が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ダブル客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダブル客室にはミニ冷蔵庫と電気ケトルが提供されています。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫が足りない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "冷蔵庫が足りない場合は隣の店で冷蔵庫を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は予約時に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えて利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えて利用する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となっており、喫煙は廊下の突き当たりの非常口や屋外でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やカラオケの利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場やカラオケの利用には追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加予約人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加予約人数がいる場合は事前に連絡する必要があります。追加人数には追加費用がかかる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊は場合によってはお断りすることがあります。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような娯楽やグルメがありますか？",
            "answer": "周辺には干潟体験、フットサル場、浄水寺、ヌリウォーターパーク、自然体験農場などの娯楽とグルメがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 631
    }
}